我個處一定要留俾我女神

其他人俾都唔屌

諗住學咩魔法

100蚊 玩屎眼ok?

好多女人唔中意男人處
會覺得你冇技術
同埋覺得你冇人要

我同有啲朋友都係非處不嫁喎

On9
當年知道男朋友係處不知幾開心 覺得好好彩